窮撚想試渣 SUPERCAR 一完心願, 有無咩途徑 ?

好鐘意BENTLEY.
坐都未坐過大牛 拉利
呢D 車有無得日租自駕架?
又或者, 搵價殘年二手... 一出一入WORK 唔WORK ?
馬莎 / 波子果D 我見有D 廿九幾萬都有 @)@

屌 去做代客泊車 搞撚掂啦

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

淨係想揸一揸?
Audi on demand有R8 Spyder, 1200蚊一粒鐘

有無玩過gta

含下有錢佬撚就揸到

經驗之談

新加坡有得比錢體驗

飛轉日本咩都渣啦

冇含過冇揸過

你含完唔揸

Bentley carousel見過四千左右一日

去試車

其實我想講Bentley係豪多過跑...

新加坡有得租拉利，會有職員坐隔離睇住

同問想試bugatti 應該點

之前睇過美國 dubai有得租hypercar
大概15-30萬hkd玩一日
按金 保險果啲唔知點計

錫過

錫完影相擺ig